無論相隔幾還 EXO團魂不滅

@邊

鹿牛桃團聚先係真exo魂不滅

乜能野鹿牛桃, 動物農場?

唉你個假exol

等多兩日就有得睇

假EXO

OT12

我祝大陸lay 仆街冚家剷